醫生->醫病佬；律師->法律佬

任何職業都應該有個乜乜佬嘅稱呼

樓主->痴線佬

職業無分貴賤
電燈佬泥水佬
差佬消防佬
醫病佬法律佬